罷課並不能解決問題！

不如主張每個有良心學生，因為呢次抗爭而啟蒙，大家要下10000倍努力讀書，個個入哂頂尖大學，每個成為支配社會上流人士，先可以為香港未來當家作主。

香港未來係我地年輕人，要做有能力為香港話是既人！

同樣道理，我地係期待緊11月區議會踢走保皇，再繼而踢埋立法會個啲都係未來既期望。

學生讀好啲書，抗爭要留返比合適既人

學生要讀書
香港唔會輸

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

真的

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）